[ICAC打終極大老虎]廉署起訴跑車分銷商前僱員涉嫌收取客戶「茶錢」

廉政公署今日(一月十日)落案起訴一名跑車分銷商前僱員，控告他涉嫌就維修一輛於交通意外中損毀的跑車，收取客戶「茶錢」一千元。

溫俊業，四十八歲，捷成汽車有限公司(捷成汽車)前維修服務主管，被控一項代理人收受利益罪名，違反《防止賄賂條例》第9(1)(a)條。

被告將於下星期二(一月十四日)在屯門裁判法院答辯。

捷成汽車是一間跑車分銷商。被告於案發時是捷成汽車的維修服務主管，在其向客戶提供售後服務的中心工作，有關服務包括維修與保養。

一名客戶的跑車於二○一九年二月在交通意外後被送往該中心維修。

控罪指被告涉嫌於二○一九年三月二十九日，無合法權限或合理辯解而從上述客戶接受一千元，作為處理她的跑車的維修及替換汽車零件事宜的誘因或報酬。

捷成汽車在廉署調查案件期間提供全面協助。

被告已獲廉署准予保釋，以待下星期二應訊。

點解呢d 都報出黎，係咪呢d 已經叫做功績

俾icac破到都唔荒咩大案 應該起訴曬全部酒樓經理
成都見d阿伯塞20蚊俾佢地 服務好d

ICAC 呢幾年都係打呢d巨老虎

對上一次可以威威嘅 印象中巳經係新地同許仕仁

Btw 721 公職人員行為失當罪呢

ICAC 老細係林鄭喎